listen! We don’t need your support or sympathy.

Your fucking pussy government won’t take action anyway.
So shut the fuck up and call your embassy !
It is a demonstration! Which means to cause inconvenience!
And i am not fucking sorry about it at all!!!!!

You fucking guailo!!!!

Just compare the demonstrations of your country and ours! Then u see we are not in the same level!!